著老西嘅張震真係好型

扯撚到上太空了。。。

好想同佢肛交

蝗味濃

台灣佬黎架喎

好想含佢

睇睇下好似仔仔

邊度型

牙偉最型

又唔要朝偉啦?

仔仔對眼似朝偉

非gay but痴撚線

張孝全正好多

好想叫佢地一齊含我條巨龍

屌第一張

利申 hehe

認真，王家衛仲型，張震個樣好唔自然，chok住咁

呢個look最撚型

呢個就真係有蝗味

唔撚係掛

好撚似阿飛裡面既朝偉

麻麻地

低級版吳彥祖

咁牙祖高汁好多

慘食負皮again

大陸狗劉燁都好過呢條柒頭

有無圖

我都覺 火華哥

係囉，唔好咁單一品味先得架

咁留返比你J佢副黑超

陳坤突好好J

呢個ok 好似錦戶亮

有無人一齊欣賞震囝？

係咪得我一個覺得佢同ada老公個款好似

又有小小 但ada老公塊面方啲短啲

我覺得似張頴康

全部都姓張

周渝民咪仲撚型

樓主用屎眼睇野？

已射 thanks

我覺得佢型過Daniel喎-.-

比車撞死未

八極拳

大隻

面形唔得
好削

張震被康城列中國籍 經紀公司：他祖籍是浙江

佢個寸頭look